到底係暖男定狗公......

我有個男仔朋友
都同佢出過幾次街
每逢過馬路嘅時候
佢都會伸隻手出嚟搭住我膊頭
仲要係攬到貼住佢個身嗰隻
我就覺得佢好似訓練有素咁（反應勁快）
然後有時會同佢去行山
咁佢見有啲地方好似危險啲咁就會拖住我行
有時仲會十指緊扣嗰種
咁我就同我啲朋友分享啦
咁佢哋有人話佢係狗公 有人就話佢係純粹貼心

禾好亂呀 利申真絲
我仲覺得佢應該唔係溝緊我
：貼心暖男
：死狗公

好狗公

溝緊你
我男朋友以前都係咁
佢話防止我俾車車死

厹

咩樣架

行山拖住行嘅話
如果一個跌親會唔會兩個一齊死

擺明死狗公啦

屌你 你都係對人有意思先上黎問姐 直接卜野啦

下次搭你膊頭或者十指緊扣時記得問佢你係我男朋友咩？做咩拖我

邊忽暖男受溝咪去馬囉

d人話佢靚仔 身材ok

我第一次俾佢拖住係因為真係仆過街

Ok，暖男。

咁都要揀
你適合同狗公一齊

狗公

暖男呢嗰字係班傻妹睇太多劇幻想出黎

笑左 thx

中意咪暖男，唔中意咪狗公
完。

靚仔咪暖男 樣樣咪狗公囉
答案係你心中
唔比諗 即刻管
靚仔唔靚仔？

樣衰做咩都係狗公 一係就毒

不過你上得黎問得都應該係樣衰

靚仔既你做左人女友啦

對佢冇乜太大感覺

已問
暖男尼

佢個樣都唔差嘅
一開始係有啲感覺
但係之後我自己都覺得佢有少少狗公....

行家喎，食家黎

但攬到貼住身太over

搵西屌啫，犯法咩

其實狗公咪狗公
開心咪得

我覺得呢種又唔算太over嘅

咁大個人要開po 問
自己心中有數啦

撚知佢狗公定貼心咩
我地又唔識佢

想知佢會唔會對佢老母都咁貼心

終極高級狗公

其實我都覺得佢狗公嘅
所以而家其實都疏遠緊佢
覆得少左佢 但係佢都有keep住約我

我都想知

咦 高手嚟喎

你大唔大波先

咁你就好心識避啦
如果佢淨係對你咁做，咁明顯對你有意思，心諗你唔避有機會
如果佢係狗公，見你咁撚樣都唔避，好嘢又多條傻閪俾我呃，呃唔到都抽咗水先

自問唔係平

靚仔有錢 = 暖男
窮撚醜樣 = 狗公

。。。

你得3歲? 過馬路仲會危險到要搭住?
擺明係死狗公抽慣水啦

利申 死狗公

咁我又唔係次次都任得佢懶嘅
我有時意識到都會避開少少
例如過馬路呢單野咁
我會自己行快少少
不過佢又會自己跟快少少跟上黎

狗公囉 你都識講熟手

我覺得你覺得佢暖
Dickson做：死撚開啦

乜都暖男
Post 老婆 仔女 相 就係暖男

靚仔＝暖男
樣衰＝厹

咁你係咪次次都仆街啊

你唔鍾意佢，我覺得直頭要拒絕出街了，或者有第三者先出得
利申：如果驚個女仔過馬路戇鳩鳩，最多咪講聲同拍下膊頭提示，搭得膊頭一定係想進一步先

定律尼
利申：因明白呢個定律 唔與任何異性有任何物理上/眼神上既交流（老媽除外）

唔可以話佢厹 因為睇落樓主好受

暖男係gentle, 佢呢啲叫搏慒抽水，仲十指緊扣，你係咪得B 到咁都唔識分，你唔識分就預比人呃

其實呢d招由邊到彈出黎
有d女會話好warm...但係唔係好撚假咩
無撚啦啦搭撚住你又咩過馬路行去靠車果邊

通常行山嗰陣好多路都好滑
咁我有時都會拒絕佢嘅
但係佢就會話：你跌落嚟都唔會壓得死我

明顯狗公
flirt下你，你又唔拒絕果下幾爽
實食冇痴牙

但佢永遠唔會同你一齊

你都願意同人地單獨出街，無好感做咩約出街，咁有啲女感自然想保護同埋親近啲啦，拖手已經有啲佔有意思，你唔鐘意做咩唔fing開，行山既話，女仔好少運動但願意同男仔去做都係已經鐘意左啦。屌你老母出post晒人溝你，係咪平時無人溝出膠post晒命

大致認同

樓主已失方寸，洗定個閪啦

你幾多歲仲需要人貼心帶你過馬路？

抽水fuckboy 者

痕咪比佢屌下好閒姐
feel到樓主濕撚晒

有錢靚仔=暖男
窮肥毒撚=狗公

唔怕啦 有條件玩梗係玩
不嬲拍拖同結婚係兩回事

講咁多托柒咩 你係唔鍾意嘅一早say no推開佢啦
自己享受完又上嚟公審人咪又係貪人靚仔 講咁多都係想比人屌

啱， 樓主係典型蠢港女

知咩料啦講到尾都係想屌到你為止
又揸又奶又啜

你鍾意嘅咪暖男

你鍾意嘅咪狗公囉

咁其實我本身都鍾意行山既
同埋上面講咗我一開始係對佢都有啲意思不過依家唔係

願者上釣啫 女人不嬲易"呃"

暖乜鳩最撚憎人摸身摸勢

Hello 冇圖？

咁多身體接觸 似厹

秒

超級九公囉，似抽水多啲！
我有個真暖男既朋友，過馬路有危險會反應快地捉住我手臂(因為我有時唔睇車)，但完全唔會覺得佢抽水

你冧既咪叫做暖男囉，唔鍾意就係厹啦

你諗下佢應該對住個個女仔都係咁，你就唔會有感覺了

做你男朋友真係慘
比個咁嘅狗公抽撚哂水

呢個咪就係我一開始覺得既野

鍾意行山同埋約男仔行山，2回事。啫係鐘意約女食飯同男仔單獨約食2回事，如果你覺得接受唔到對你有身體接觸，但你又想同佢約出來，啫係你收兵啫屌你老母，唔鐘意你可以早啲講唔好意思或者fing開隻手

單身

Fd都十指緊扣但你又ok

你鍾意佢咪暖 唔鍾意咪狗公 傻西瓜

頭一兩次係覺得OK
就係之後就覺得佢好狗公

靚仔 = 暖男
柒頭毒撚 = 狗公

靚仔暖男
樣衰狗公

其實多數都係捉住手臂
只係一兩次真係好似好危險咁就十指緊扣

如果佢咁對我
我一定會幫佢含

利申：巴

頭二次ok咪啫唔反感囉鬼知你幾時咩收兵

暖男嚟

樓豬快啲去馬，唔好放佢出嚟

我覺得佢想收我兵多啲囉

咁係狗公定唔係狗公呀？

普通朋友會十指緊扣既咩

我同你講解吓男性大腦運作模式：
試探唔抗拒 = 可以去馬

btw 條友好撚狗公

狗公+專業玩家
你唔係咁都中啊？
唔係溝緊你 因為佢對個個都係咁狗公
小心啲

諗返起佢曾經同我講過佢唔係一個好人

淨係對你一個咪暖男，個個都拖下攬下咪狗公

你唔拒絕佢就變咗你仆街

屌 我都經歷緊一模一樣嘅

靚仔咪暖男，一般樣咪狗公囉

靚仔咪暖男，唔靚仔咪狗公，定律黎架啦

可能真係同一條仆街

咪玩啦咁都要問
過馬路驚你衝拉一拉手臂咪得，洗鬼搭膊頭攬你
另外十指緊扣喎，純粹扶你既扶前臂上臂都得啦，或者掉轉你捉佢手臂借力又得。就算當你地俾狗追要捉住你跑都唔洗十指緊扣啦
所以條仔一係追你，一係抽水
樓主都唔好自欺欺人，講真如果其他男仔friend咁做你有冇問題先，有嘅你就正視下自己對呢條仔嘅感覺，無嘅就要學下保護自己

未係男朋友對你做呢啲行為就係狗公。但你又唔拒絕，咁佢又唔算狗公。

真有心嘅拉手臂就夠，膊頭同手做多咗

咁小心啲啦 佢啲行為太過進取

佢冇樓主嗰件咁癲 冇攬住
屌佢老味 有車埋嚟
佢當我唔係人咁 往死裡扯返行人路

鐘意兩隻字同唔鐘意三隻字
有幾難解決
直接講
no bullshit let's go

咁你要諗下佢對幾多個女仔搭膊頭同十指緊扣先

如果佢係溝緊你 認真想同你一齊
咪就係搵機會拖你再睇你反應

但如果佢純粹拖下然後又冇表示
又唔係想認真想同你一齊
咪就係狗公 同純抽水又或者曖昧對象囉

對佢有興趣咪暖男冇咪狗公
醜樣就直頭係性騷擾

佢依家屌緊第2條女了
得閒拖下你做後備貨

樓主9成係智障

對佢有意思咪暖男
冇意思咪狗公

我就對樓主條仔有d興趣

樓主弱智人士自己唔識過馬路?

收皮啦

唔是我條仔 開始少回佢了

普通朋友十指緊扣？唔正常喎

上過床未先

真正暖男過馬路唔係攬而係手放係條腰附近 但又同你保持一定距離
而且行山都係伸手掌出嚟比你疊住做發力點 點會十指緊扣

想知佢對住D男仔FD會唔會咁做,都弱撚智而家自己唔識過馬路咩

抽水撚

我識嗰個男仔係咁chur我做佢女朋友 問心初初真係對佢幾有好感 但係而家已經想斬欖

冇啦屌

樓主就黎俾人食到了

我個個唔會chur我 不過會keep關心我
但係又唔似好想好想溝到手咁

狗公: 係未上床, 唔係冇

仲唔上？

攬腰會唔會太猴搶擒

我覺得佢最犀利係成件事發生得自然

每逢過馬路都搭膊頭over咗啦，我（暖男）同有feel嘅女性行都係會口頭提對方小心車，真係有車黎都係用手拉一拉佢件衫/前臂就算，個男仔一睇就知熟手狗公，行個山都要十指緊扣驚你比風吹走咩

利申:A0毒撚

高你個頭,呢D呃小朋友就得

同我識既好似有冇咩特徵

溝女都俾人話狗公

怪唔知你係a0毒撚

認同

咁樣搭膊頭 如果唔係認真示好
咁就一定係狗公抽水 一係就扮fd抽水
諗起都嘔心

真

唔係女朋友做呢D野真係好嘔心好作狀

D人？咁你自己覺得呢？如果你純碎覺得D人覺得佢靚仔身材好而鍾意佢，咁看起來你比較享受受人仰慕的虛榮感多一D

所以樓主咁問，即係佢個樣掹車邊

點解會同佢出街？仲要單獨？

你係點識得佢

5想自爆

咁講完啦 本人都認為冇問題 邊有人幫到你

我覺得都叫到中上既 我諗住講d人認為係想持平d

靚唔靚仔？

公司同事

OKOK，欣賞你

我唔想要人幫 想聽下大家意見

哭左

未來男朋友 成身俾係狗公摸均哂先到佢

感建分

做d野狗公呀大佬 未得米就攬身攬細 咁咪收得皮囉

你本身都有結論啦 我就話佢擺明狗公9痕想搵你解決既 不過呢啲嘢冇得勸 總要仆哂街冇法挽回咁先醒覺 唔係呢個世界邊得嚟咁多仆街人渣 勸完都係要仆街咁有咩辦法

有意思想多條女攬 同女朋友先做既嘢佢同女同事做哂 暖男黎

成日覺得呢啲行為好撚戇鳩
幾廿歲人唔識自己過馬路嘅咩
扶下你 讓你行 我都識 真係落手都唔難
但真係有需要咩

正啦 辦公室戀情 下年到你派利是

唔會啦 唔會同佢一齊

依家不是同事了
唔係同事之後先開始約

絲打廿頭中定尾？
俾啲意見你

廿頭
你係以狗公身份？

保持一定距離

狗公都有得相認

不過其實呢類借啲意搭膊頭既狗公好常見
扮gentleman一野搭住再自己企近馬路果邊
明明可以唔搭膊頭直接企過去

你受嘅其實冇咩問題
不過未一齊就咁多手 幾肯定對其他女仔都會係咁 樓主小心啲啦

都要試吓skinship有冇反感架大佬

都係 如果樓主反感再繼續先真係狗公
如果樓主冇避 即係比signal對方唔反感

邊度人往死裡扯

冇 我見篇潮文講往死裡打咪講往死裡扯

同佢扑嘢啦
你地嘅目的都係想咁啫

咁撚似我
行山拖人手

靚/有錢＝暖男
毒矮醜窮＝死狗公

你唔中意人就算吧

靚仔 : 暖男

樣衰 : 狗公

試下比佢屌

你做埋0仔比佢屌，天生一對

狗公到

晒9氣喇
樓主有feel就暖男
無feel就狗公架喇
或者睇樣

d女受丫嘛

正解！

遇過同樓主一樣嘅十指緊扣行山情節，仲有個加油kiss 添。
一星期後在一起。

樓主妳受溝嘅，咪係曖昧到試探階段囉。
唔受溝嘅，佢咪係厹囉。

明顯狗公

唔使問阿貴又係你啲臭雞同人分手啦

仲一齊緊喎

唔好俾我睇死遲啲分手又係你提出先呀

留意到巴打你前幾年開post話俾人帽咗
希望你不要再傷心

連登仔溝唔到話人狗公

利申負評咗

利申：share ac

做多咗

戇撚鳩
睇黎真係要吉埋入去你先知咩事
聽你咁講你應該都有d起痰
下次佢攬埋黎或者拖住手果陣話
“我地唔係男女朋友唔可以咁樣！”
推開佢或者fing開佢隻手迫佢表態
唔係你一路比佢食住
無套中出完你都唔會知發現咩事

現代黎講係高就曖男 矮就狗公

典型厹

Gay

其實老掉牙技倆 身體接觸睇你反應 唔反抗就繼續去馬

Btw 照呢個邏輯你未識你男友前車死左無限次啦

樓主都話佢外表ok
外表ok就暖男
唔ok就狗公

佢想插入你，就係咁簡單

靚仔 你又有feel咪暖男囉
不過你唔覺得有問題 又唔抗拒
都係對佢有啲好感架啦
一係受溝 一係俾人食啦

利伸 同你差唔多情況
有個男仔同我過馬路
趕綠燈果時搭我膊頭
一到岸 我即刻彈開
仲點會俾佢咁多次機會做依樣野

狗公

鍾意咪去囉

唔係男女朋友就十指緊扣行山，唔講以為你係要登陸珠穆朗瑪峰咁危險
過馬路唔搭膊頭你會畀車車死？
呢啲擺明老手溝慣女
不過你都已經咁冧佢，咪去馬囉
反正其他人講乜都冇用

咁要睇你點定義狗公喎

暖狗公男

人帥暖男
人醜狗公

我ex都係咁，呢啲咁純熟嘅係高級狗公嚟，姐係a380食女無數，同普通淨係識得係ig send碌9比你嘅普通狗公完全唔同level。

絕對冇結果，請立刻同佢斷絕任何聯繫，佢淨係想同你上床就係咁簡單，佢做嘅所有嘢都係為咗同你上床。

一個真正貼心嘅男仔係唔會掂女仔，會尊重你，例如會問:“你行唔行到啊?不如我拉你上嚟?”，你同意先會拉你手腕手臂位，唔係手掌，更加唔會十指緊扣，佢直接拉你冇問你，呢啲叫唔尊重其實，你諗下如果佢得好樣衰好肥性格又西，然後無啦啦拉你，你會覺得點? 你會覺得佢冇問你就扯你。

渣男狗公100%confirmed

中上有撚用咩，蠢撚過啲低B 妹

其實你初初會以為佢想追你？

以前
即係而家由得你車死就算

可能係推我出去嗰個

男人三大願望
升官、發財、死老婆

暖男係在於真心關心緊張你...
但過馬路搭住...唔覺得咁樣係暖男
你做左廿幾年人, 自己識過馬路啦
行山扶一扶捉一捉住都明, 但十指緊扣明顯over左
又或者可能佢少追女仔經驗先咁老套
呢啲野好難講 睇雙方 你鍾意咪得

第兩段係俾a0毒撚嘅山埃tips

第三先係

靚仔咪暖男
普通樣or樣衰咪狗公

扑過未？

狗公幾時變到咁多地位

明明狗公係俾女撚既柒頭

點解大家講到狗公係玩女人 抽女人水既男性

狗公呢個字係咁解架咩

我上個月都經歷完 對佢真係有好感 但個格真係太狗公 上星期終於斷絕來往 當發咗一場夢

原來呢啲溝女伎倆 都係咁普遍記得我第一次同佢出街 佢又想餵野食又想拖我手 我心諗使唔使咁快 雖然係有好感啫 我都拒絕咗

而且好快同我表白 講到好鍾意我 但係認識嘅時間真係太短啦 我完全唔敢投放感情落去 最終條仔應該無癮 block 咗我

絲打做得好呢啲狗公嚟，認住佢哋，唔好比佢哋呃，通常屌完就鬆，或者一直當你免費雞屌到分手為止

睇佢對你深唔深情，佢keep住約你，約下約下時間差唔多幾個月，如果你無表示，佢有可能會表白(如果佢深情

專一 =暖男
唔專一=狗公

狗公通常約你幾次，而你無表示就會換下個目標，佢都唔會再點主動message你

屌你老味
你都係戇鳩仔嚟

咁樣真係over咗
暖男都變狗公

有錢、靚仔=暖男
窮、樣衰、矮=狗公

過馬路攬到貼男女朋友，老婆都未必會啦，抽水抽到出晒面。可能你好enjoy 啦

都係個句
靚仔咪暖男
肥矮毒醜既 咪 狗公/淫蟲係到抽緊水

佢係咪對個個都咁先
個個都係咁咪狗公
淨係對你咪暖男

連登啲厭世毒撚真係好恐怖

狗公啦 暖得濟
正常要扶都唔會係十指緊扣

對條條女都咁就9公，觀察多陣

真係死狗公嚟

你唔抗拒嗰吓好嘢

高級player
下一步就係摸腰同掃背脊
利申：中過伏

咁所以溝親女都係狗公？

被人非禮抽水都當暖男

70%狗公
20%想溝你把握呢啲機會
10% 你諗太多真係風度男

做accounting既毒撚真係好撚on9

靚仔咪暖男，樣衰咪狗公囉

貼心暖狗

係狗公

真暖男唔會咁
呢種身體接觸too much
真暖就考慮埋你介唔介意，同埋明明可以有alternative
十指緊扣真係

溝緊你啦明顯

負評是給你的，希望你停止ff

之後摸摸下就想扑你

係靚仔你先受姐
樣衰既一早報左警

訓練有素 對其他人做咗唔少次
主動拖人 正常都唔會初識就拖人
狗公confirmed

上連登問一定答你狗公連登仔覺得一切可以吸引到女仔既行為=狗公，因為佢地自己做唔到

有好感咪暖
冇好感咪死狗公
呢啲係取決於自己

靚仔就係暖男
樣衰就係狗公
完

十字緊扣攬到貼身都仲算係貼心暖男
女人個腦真係咁易呃

你都濕晒啦仲扮

好撚偽君子 抽水就抽水啦

擺明係狗公

樣衰一定會 ...
死毒撚 彈開啦 索咩油呀

最緊要你舒唔舒服?
感覺舒服咪曖男
感覺唔舒服咪狗公

似痴線佬多啲 邊會十指緊扣呀大佬

暖男同狗公行為本質上冇分別
你覺得唔舒服咪define as 狗公囉

同意
女人冇眼唔識睇車？

利申女

連女都冇既 仇女撚

大部分連登仔都係中上男神

樓主：條仔好撚正,想比佢抽插又怕佢趙完鬆

知唔知佢拍過幾次拖未？

你鐘意佢咪溝 唔鐘意太柒咪狗公 自己定奪

行山試過一野拖住女仔隻手驚佢跌 依家變咗女朋友

肯撚定係狗公喇.

妳想比佢屌, 佢咪暖男.

暖男 VS 狗公 分別

如果你覺得佢係靚仔就係暖男, 樣衰就係狗公,

假如我係女, 佢對我好就係暖男, 對其他人好就係狗公

假如我係男, 佢對靚女好就係狗公, 佢對豬扒好就係暖男

睇樣
靚仔大隻你就會覺得暖男
油頭毒撚死肥仔未狗公

上連登問男女野 男既一定狗公 女既一定係雞
但樓主個情況 如果無溝樓主既話 過份既身體接觸 又真係差D既

憑自己本事收兵
點解要拒絕呀

建議樓主可以試下同佢做愛
做完愛如果佢唔搵你唔理你就即係狗公

做咩學我d 呃蝦條方法

攬到貼住佢個身咁都仲要問女人真係唔識睇人
總之最造作最虛偽既野都做哂出黎,女人就會覺得你好

屌你老母弱智就返庇護工場啦

搭住你膊頭可以幫到d咩

佢朋友教佢
話見到我過馬路嗰陣好大頭蝦嗰陣
就捉返我入行人路

我行冇紅綠燈嘅地方嗰陣又成日都好唔小心
所以佢就會抆我手臂 抆到我上返行人路先鬆手

上得連登問就一定個個都答狗公 我反而覺得好細心好男仔wo

言簡意賅

咁佢下次咁做嘅時候就屌醒佢啦，對人對自己都好

拖都算啦
十指緊扣喎, 合理咩?

個男嘅真係好慘

收咗唔同方式嘅好人卡後就唔係咁諗

根本樓主就受落
扮咩問狗唔狗公

呢啲叫搏懵

但我覺得有權選擇既

屌 我都經歷緊 點搞 有咩解決方法

你對佢有無好感？你咁考慮係咪覺得佢個格都狗狗地公？
上個月經歷完 我直頭講不如俾多少少時間認識大家先 了解多一個月得唔得 因為同佢識咗一個月都無 佢就話好鍾意我
然後條仔好似得唔到答覆就block咗我

我有一刻諗其實係咪我做錯咗 不過再諗返都好 認清楚所謂嘅鍾意只係好虛無縹緲

其實對佢都有d好感既
但我唔知佢係溝咪溝緊我有冇咩例子？
同埋其實溝緊都係咪未必會一齊
都唔知佢會唔會係高級player
佢冇話鐘意我 同佢識左兩個幾月左右
利申A0

佢可能好尷尬掛

一啲都唔狗公 要強姦埋你先算係有啲狗公

狗公無誤，淨係對你係咁你又有feel咪去馬囉

比明啲嘅暗示再睇睇

如果有感覺

狗一定